PS4 PRO邊到仲有貨???

上左sony store問 啲員工話代理冇貨返
藍店又係間間都冇哂貨
有冇人知邊到仲有得賣

肯比錢就$3300,大埔廣場有現貨

黃金大把

黃金買 除左幾間藍店
邊間冇咁黑

大埔廣場邊間

觀廣有 岩岩入手一部
聽個店員講今日有返貨

依家ps4 pro又缺貨

達群

觀廣邊間呀 巴打
我想玩芒享呀
之前又唔得閑買

aeon 大把

我有 雄火龍版

唔食炒價
同埋特別版個樣好柒

我都冇話賣

Slim又點睇

咁你可以返出去

幾錢？

頂樓其中一間 有fb page
3199

仲貴過原價 仆街sony成日都冇貨

已經加到$3299
岩岩打左去問

無計 搵左港九搵均都無
貴18豪比佢

我買完機就走
短短幾分鐘已經有2 3個人問價

點解好似去返一年前咁

最後屈服左
唔想再行了

MHW出 好多人喪出機
D仆街鋪 故意扣起D機唔賣 放少量出去
迫人食炒價 我估
我買來打Gundam VS個時多多都有
無可能無啦啦無貨

佢隔離d鋪有無問過？ 我見都有盒係度

Sony近排真係無乜貨到 我諗d產能比哂mh版機

咁可能一直keep住都係得咁多貨 你都話多左人買咁買斷都唔出奇
你都知幾多人問依家買ps4 pro定買slim好嫁啦
如果佢唔加你價我覺得都公道啦

生產線跟唔上仲明顯

正常商業策略應該見mhw出會加大返貨量谷銷量

可能真係比mhw限定拖累生產

上eprice睇下啦

部限定港行比盡咪得1000幾部 會唔會拖累到連普通版都缺貨咁誇

限定機得港有咩？

香港有獨立生產組裝ps工廠咩

其他地方既限定機數量真係唔知有幾多 但日本啲限定好似12月就已經出左貨 我只係覺得未去到拖累到全線缺貨咁誇

痴撚線問親間間都冇

咁排除限定機問題

生產線果度跟唔上囉

sony唔會仲玩饑餓行銷
呢招只適合初出時

信和會唔會有
唔去藍店驚中伏

yahoo store 咪有囉

原來賣晒

應該得翻水貨

去撚到依家都未買機使撚買pro咩

都唔方會係hardcore gamer啦

我覺得未必係產能不必足 ,

係ram 廠做過 , 全部都係用機 ,

pcb 上機 > 上錫漿 > 上料 > 過爐 > 冷卻 > qc

仲要正常係一塊大pcb 等於幾塊底板

整完再用機cut 開

除非佢間廠真係得三四條產線

早排聖誕個陣大撚把貨，平過三千都有

Hktvmall mall

唔買啦屌佢老母 間間都冇機

觀廣無哂？

一見到呢個post啦啦拿去葵芳買左部 真係得返一部機

一見到呢個post啦啦聲去葵芳買左部 真係得返一部機

唔急既巴打唔怕等多排 Mhw熱潮一過實有大批跟風撚/為Mhw先出機既人放二手 新淨兼平

星期六去信和同fd買，地下落一層，同2f都仲有舖有